有無人係雙性戀？

男朋友個ex好靚女
雖然我都唔差但佢大波過我所以我都會忍唔住stalk佢
望耐咗覺得佢個ex真係好撚正。。搞到我個心囉囉攣
依家覺得男朋友好撚柒 有少少想試吓同佢個ex一齊
我唔知依啲係錯覺定咩 有無人話我知

做乜嘢啫喱

今晚黎我度 你就知自己係鍾意男人

玩3p

我

你平胸
好難細過你

圖都冇 冇人屌
連登氣數已盡

解困囉

禾刀想溝你

但依家對住條仔無晒feel

謠言止於智者

飲醉咗同好朋友kiss咗

#56 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
所以你係平胸定不智者定平胸不智者？

431！你skip我！！！你skip我！！！你好野！！！！！！！

個名唔同 認錯人？

你煩撚夠未

你點改名都冇用
平胸有一種氣場

你似過來人

你可以試吓

好似好難

唔想溝咪講

好想好好疼錫你
唔想你再一個人流淚

陪唔陪我一齊喊

ok 👌 想屌就屌